藍絲作詩比廢老廣傳

一言不合小老母
二話不說拳頭到
三五成群去塞路
四處破壞冇樣好
五花大縛行私刑
六親不認冇人性
七國咁亂誰找數
八方政棍認大佬
九噏歪理毒媒做
十年寒窗燒坏腦

班撚樣 成日話人讀書讀壞腦

偏偏班撚樣字都唔識多隻 做緊最低階層工作
竟然會有皇帝嘅心態

走在反共最前線

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

佢地真係好好笑
一同後生仔嘈就屌尻人有書唔讀
轉過頭就屌啲細路讀書讀壞腦

一槍射爆女仔眼
二十一號係邊到
三萬幾人唔做野
四面楚歌犯眾憎
五隻速龍仆係到
六親不認冇親戚
七警咁都判冇罪
八方建制齊圍爐
九巴寧信黑衫人
十分感謝你老婆

得依兩個option去掩飾自己既無知
仲反話後生無知
後生個D叫無畏呀dllm

十分感謝你老婆

人地無讀過書都押韻
再改改大家 ~

睇字都聞到浸文盲味

柯屎亂打

呢啲叫詩
衰過小學雞啲一落樓梯 二就仆低

壞字都唔撚識寫就返屋企瞓覺啦
ON9當有趣

一日到黑陰謀論
二目只見錢與灶
三番四次作故仔
四面樹敵只圍爐
五毛收賣身價賤
六道輪回只作畜
七零八落編人數
八公八婆犯眾怒
九流文妓上神臺
十分無能當領導

歡迎改靚啲

一槍奪去人前途
二十一號喺邊度
三萬幾人齊搵路
四月以來非徒勞
五人暴動有料到
六親不認現眼報
八方建制圍哂爐
九月繼續反五毛
十分感謝你老母

呢個高質

嘩屌巴打好勁
押埋韻

係
我不嬲都話佢有料到

這種弱智在動物界是找不到的。

燒杯咩黎，廢老讀chem？

吃農民工的飯，操中南海的心

未讀過書嘅人，成日話讀書無用。
未去過自由世界嘅人，成日唱衰民主國家。

井蛙